泰國浸魚療失禁毒死小魚 中國女遊客被索賠5萬泰銖：忍不住

泰國浸魚療失禁毒死小魚 中國女遊客被索賠5萬泰銖：忍不住

中國一名女遊客遊泰國期間，本來在一間當地按摩店滿心歡喜地享受魚療服務，卻發生了一件尷尬事，竟在魚療池中失禁，最後被老闆索賠5萬泰銖（約1.25萬港元）！

根據《搜狐》等內媒報道，山東24歲的吳小姐，早前與男朋友到泰國遊玩，她看到魚療按摩的價格便宜，因此付了錢準備慢慢享受。老闆安排他們在一個小魚療池慢慢享受，池內有大量小魚，二人慢慢將腳放在池裡，魚群便一擁而上，一下子把吳小姐的腳包圍。

吳小姐最初不適應魚兒吸吮腳掌的觸感，不過很快就產生舒適的感覺，她便坐在池中享受，可是過了10分鐘後，她開始發現有些魚兒出現異常，有些更反肚死亡。

她頓時嚇壞了，深感不妙，於是叫老闆過來一問究竟，當時老闆看到大部分吸住吳小姐身體的魚兒已經反肚，就查問她發生甚麼事，但吳小姐卻支吾以對。

老闆其後想起魚兒雖很耐活，但唯獨很怕一種會把牠們殺死的物質——尿酸。吳小姐對老闆坦白，原來她在按摩的時候因為太舒服忍不住，導致在魚療池中失禁，沒想到毒死了大部分的魚兒，吳小姐只能照價賠償，被索賠5萬泰銖。

屌又周圍瀨屎瀨尿

抵撚死支那狗
周圍柯

狗改不了吃屎

想問好耐

high到潮吹

扮咩鳩,根本就係周街痾尿

24歲 痴線

由支那小蝗開始已經好撚鐘意係游泳池all屎all尿

屌咪起身去廁所囉，支那狗真係痴線，on99留番係鄉下啦

失禁係假, 痾尿就真

條女淫到

吮腳指都潮吹

我無野講

講就話自己失禁 實情9成9見無人睇到偷偷屙尿啦